有無人買咗任天堂Labo

幾錢?

唔識上官網睇？當連登係Siri?

官網價=今日市價... 今咪係Siri 囉

有無興趣去紅館開棟篤笑？

蝦蝦蝦

買果啲好on9 咁貴買塊紙皮

唔諗吓開發商用咗幾多資源開發

silk labo

夠你on9 鍵盤𨶙

幾白痴先會幫埋人考慮開發成本黎合理自己買紙皮

紙皮開發完咪又係紙皮

人地生死存亡都會罵藥廠新藥吸血，佢買塊紙皮幫老闆諗開發費黎賺自己錢

啲紙皮摺黎摺去再包裝下可以有幾多資源
紙皮加隻濕9 GAME好高科技咩依家
一盒野起碼賺你8成 傻仔先會買

Lego都係膠

任天堂粉絲是很厲害的，哪怕就是紙皮印上Nintendo他們都會買。
——帕切特，2008

原來得紙皮部機就會有畫面
連登仔既智商果然非同凡響

agger,打機都係傻仔,D GAME好高科技咩依家?可以有幾多資源?
一隻GAME起碼賺你8成 傻仔先會買

利申:傻仔

咁貴買張 memory card ,買game啲人真係on9

老老豆豆你平時買的大部分野都唔止賺你八成

買漫畫，小說果D一定係on9黎

有game .....

我個post都係想update D情姐
吊屌....D on9入黎笑人玩紙皮
屌你咁清高返去整核子彈啦

香港仲炒緊,想買不如直接amazon,快運都平過食炒價

佢貴在創意同開發
總有ON尻衝出黎話佢紙皮邊值錢
同埋都唔係貴得去邊 同小朋友玩都幾得意

👍🏿👍🏿👍🏿

嘩

準備入手variety kit
外國見有人準備寫個彈珠台出來

砌緊個琴

打機本黎就係小朋友玩意咪撚玩囉柒頭

只係想知好唔好玩 覺得唔計砌模幾個鐘貨仔就會悶

啲game好廢 無小朋友唔好買

低開發成本嘅紙皮，咁你又買唔買得起

幾錢?
我想一次過買晒3盒....

海鮮價

尋日我買嗰陣620，有人話早兩日要七X X

MTG alpha 版BL 我幾年前睇值廿幾萬，今時今日可能再貴啲

有無將軍澳bros買咗？

有無巴打分享下玩完點收納，睇落好似都幾「呀頂」

紙皮鋪塵點清潔

之前睇過張相全部擺返入紙皮箱

同呢班人講創意，不如同佢地講收工去邊度食飯，邊度玩，講下股市升跌好過啦

哇呢張黑蓮花夠我打幾年機

幾舊水玩得過

download圖紙

推
創意既野你識條春

個價值在於自己組合互動裝置嘅概念
佢有無限可能性 日後愈多人開發新玩法可玩性就愈高
Labo的確係有啲特色 係一個玩法上嘅突破
值唔值就見仁見智啦

同意呀 咁巴打你平時玩開咩高科技野，又比人賺開幾成
Ps:你講野真係好有見地，請受小弟一拜

睇炒紙皮都好過癮牙

買switch都係on9仔

訂撚左都598
比想像中貴

佢應該自己砌機寫程式,一蚊都唔洗出既科技才俊

From switch post

打頭陣呢兩隻就咁睇係玩兩玩過下癮就算
想玩個呔盤多啲 唔知到時會唔會支援孖車

諗緊砌完擺去邊

香港良心

其實冇特典
下次買老任野都係walk in算

清左個書櫃擺琴 釣魚同車
屋睇個款玩完就拆得

語癌?

體諒下
玩得紙皮仲咁開心既應該讀緊小一小二到

Variety 598
Robot 688

早幾日信和有舖頭賣798/998，最慘係真係有人買

有手汗嘅人應唔應該買?

跟一隻game？

5合一game

係咪心理有問題定咩事
人地想討論下隻game又無講野得罪人，都要入黎串兩句，真心唔明

聽好多人講都係砌果下好正，咁玩又點
我諗5合1應該抵玩同可以玩耐d
同埋打埋買比侄仔玩

話咁貴買紙皮果D係唔係ON9
比夠十斤紙皮你 你有隻GAME?

599好景食左炒價，但唔想就同圍搵

你咁講，
咁D模型咪D爛膠
IPHONE又咪電路版
攞去回收都唔值錢啦

game歌電影，得D digital signal，收都收唔到

你手上面部電話個成本咪又係cheap 到爆

開發用嘅資源啊盲撚

巴打高質

當香港充斥住一班咁嘅人仲講咩創意、創生。真係笑大人把口

創新

十幾廿蚊買雜誌好貴啊啲紙成本幾豪子咋嘛

值咪買囉屌你老母
你買衫stussy boomsday都幾百啦
咪又係買design
你覺得唔值咪唔好買 我覺得冇問題
利申冇買

正常人思維:我唔鐘意,覺得唔值,所以唔買
佢地思維:我唔鐘意,覺得唔值,所以你地唔準買

錯, 其實佢地機都無, 所有野都係ff

利申雙修未買, 等趺價

話買紙皮嗰啲係咪廢老黎

一句紙皮無視人地時間心力付出唔緊要

你咁撚樣講你咪撚出街食嘢啦

自己種得啦出面咁貴

留名睇大陸仿製

仿製無game有咩用？

仿埋game 啊唔該

吓出咗嗱? 無聲無氣嘅
成班買堆紙皮當寶

我怕三分鐘熱度咋

機械人game玩應該過癮

但可以玩幾耐唔悶先係問題

仲有佢個背包好阻地方

香港潮濕天氣紙皮可能好快謝皮

一定係3 Mins Heat 架啦呢d...
唔通可以拎去玩電莖咩...
砌完High 完就冇架喇我覺得.

你有小朋友同佢一齊砌個過程應該OK.

問咗阿太佢話無興趣，我小朋友但佢太細，唔想佢打咁多機所以我應該會慳返

大手入貨

銀紙都係紙
薄過紙皮添
咪要吖笨柒

紙造嘅書都可以賣一兩舊啦
剩係睇造料價值嘅人係諗緊乜咁On9

書既價值來自乜野?
遊戲既價值來自乜野?

書同遊戲兩樣野

但學班人剩係睇紙皮 咁一齊講有咩問題

次次都老任同微軟出新野都有人入黎踩同恥笑

書既價值來自知識
遊戲既價值來自好玩
你覺得LABO好玩咪支持，使鬼理Hater點講

利申：睇咗電動車仔同釣魚，依兩隻完全唔合格

買左比個 fd 個仔
780 機械人

唔小心倒左D 水落去 ， 有冇人知 保養包唔包 換新 ？

自己一手一腳砌完玩, 同 你只係睇人gameplay, 係完全兩回事.
當然你可以ignore 所有野話佢低b, 因為佢真係for kids.

好似仲差過當年 Wii 既感覺....

好快有得淘寶
一定唔過一舊

得紙無game你淘寶都無用

用紙皮當controller用咁咪好易唔小心整爛？

你當人開善堂啊

洗下佢

有咩係濕水爛左保養會包？

我睇玩嗰個人，砌得幾開心
玩既時候越玩越火滾
特別係釣魚，好似冇用心做既遊戲
空有創意，冇內容一樣死

我唔係話LABO唔好玩
我對Piano同Robot仲有少少信心

去fortress買安心保好似扑鳩爛都換比你

之前有個手制擺係枱面倒瀉水都無事 ！

你期待小朋友game 會有咩內容可言, for kids!

直正要期待既係D痴線佬用labo garage整到咩game, 紙皮其實都只係啟發

但係痴線佬整到就算出晒包膠都唔方學到
到最後都係職人玩晒

同LEGO一樣道理

唔明點解你係要話LABO係For Kids
個人睇法，老任既廣告從來冇依個想法
係老少咸宜

同埋小朋友Game同冇內容係兩件事
小朋友唔玩複雜既系統 唔係代表係冇內容

講真我到依家都係覺得,LABO最core既野就係garage依個系統
紙皮只係一個啟發或者引導,所以佢完全唔介意出埋個圖紙比你去自製

發佈前講明俾兒童同有童心嘅人
個盒出面組裝時間以十歲為準
試玩會只限親子參加

uny嘅variety kit已經賣哂
早知頭先買定，而家剩係買左robot

會唔會係得你覺得labo 唔係for kids, 對住你黎講無內容, 對於小朋友黎講已經好好玩, 你明唔明?

你睇下Pokemon Ga-Olé
老任Ip, 低齡向Game可以做到幾好
靚畫面靚效果 幾多歲都會鍾意

其實, 事實上而家都好多成年人買labo

冇好似逐下追住黎睇
只係睇下廣告，好多時都係青年玩
而家好多小朋友幾歲就打機，唔打機都玩卡牌
而且釣魚差唔係童心問題，係大人都唔明做緊乜

自打嘴巴，又話LABO係小童向，我唔岩玩係正常
然後就話好多成年人買，LABO成人都會Buy

其他人話LABO 有潛力做其他野，
OK，真係好玩咪得
咁我咪睇耐d有冇新奇野囉
而唔係掩飾冇內容，而且我只係針對遙控車同釣魚
你覺得其他好玩，咪拎出黎講

日版邊度買最好

釣魚嫌魚少其實可以自己整
呢樣都係老任encourage你地去做

其實你唔啱玩唔代表其他人唔啱玩, 你覺得唔啱, 姐係個target 唔係你, 佢個市場係親子, 明冇?

昨日買都食緊炒價。
今日跌左好撚多

仆佢個街，
我每盒昨日買，買貴左$100 ，
一日就蝕左$200 ，想死

今日返大貨啊嘛
你琴日偷跑個價就緊貴啦

認真講，
唔好晒口水同佢地嘈，覺得唔抵咪上一頁。
有睇價錢的巴打 分享下價錢，
有玩的人分享下玩法。
理9 得佢地點睇。

我個人一向都唔理其他人諗法去生活。

your username

好撚慘

最最慘的係，我都未有時間玩。驚佢好似巨人咁無貨，一早叫舖頭一出叫我

係，我係弱智

成班連登小朋友
問下Daddy有冇世叔伯Uncle做buyer/sourcing啦

豐x有大量 聽日送貨

188 三樓 robot set+貼紙 638
二樓 variety set 599

188 最平組合🤣🤣

連登hater 無其多🤷🏽‍♂️
又唔係「想買」 又唔係「買左」
關你地咩事 阻住一班有心想玩既人

同埋期待依隻game 出淘寶既人係咪傻_左
雖然個個討論塊紙皮姐 但其實佢都係一樣一隻game
無可能有翻版等到
最多都係代用紙皮比你😂😂

炒紙皮既抵死啦

紙皮嘢有咩問題，
覺得笨柒咪連數位版既嘢都唔好買囉

原材料同成品都分唔到

期待緊代用紙皮，一定好快有

等山寨

官網有得DL 紙模啊快啲去自己印啦順手啤埋隻game 出嚟啊喂

買一個
之後自己跟住咁樣整再平放俾人

官方放埋設計圖紙俾你自己搞添啦
你估佢真係賺你紙皮錢咩

其實要講幾多次先明,你冇紙皮飛機都冇得你打,因為LABO要GAME先玩到架連登盲閪

La婆

d 傻仔係唔係唔知除左d 紙皮仲有隻 game
根本成盒野隻game 先係重點 係咁紙皮紙皮

有隻game有套紙皮先研究到點做3D print自己改code再叫廠做模整自己想要嘅版本呀

你識畫cad圖全部可以customize, 但隻software一定要跟佢買

笑人紙皮果d都唔知咩心態

This is likhg

Labo創作比賽

真心好正 從未有過如此體驗

呢d肯定大貨啦，都唔知咁心急做乜，你趕住拍片呃like另計，早一日貴3舊買gow4好過

This is HK

老實講 淨賣紙皮咪算
呢d咁嘅小遊戲應該免費download
宜家個訂價真係有d高

用畀小朋友玩嚟作買labo嘅理由係d冇細路嘅人一相情願嘅諗法
我有個有一個三歲同一歲仔嘅朋友，佢對labo嘅評價係一定唔會買，因為佢好肯定3分鐘後一定爛

姐係你個fd未買對labo既9估？

香港真係未必
老豆老母求其塞部電話
小朋友就唔會嘈

Labo又要父母係到教
香港人又冇時間

佢就真係無小朋友

1歲叫至3歲算嬰兒時期咋喎
Lego都唔啱玩啦 只可以玩dulpo

就係講Lego教育套件對象最小都係小學生
姐係五歲至十一二歲

其實而家香港小學係推緊stem 系列既課程，labo其實係針對對呢方面有興趣既小學生。

另外日本同美國都有推行緊stem，我唔知佢地風氣如何，
但我上星期去日本讀賣樂園，佢有個遊戲係俾小朋友用電腦設計架玩具車點行，
好多日本小學生去玩。

香港比盡都仲係lego

香港係推緊stem啦，我個仔今年升小學，間間學校既介紹都鬥緊stem

因為上面都要d學校搞

香港d stem

賣kit set 最好搵，教stem果班code都未識打

原來真係有人以為隻game得五個小遊戲

香港算鳩數啦，下下淨係學人個殼，裡面既野一啲都唔理解下，仲衰過支那

佢降咗價定係原價咁低

d game好好玩 停唔到手 上晒隱

stem係教人打code咩

原價先6980/7980yen(variety kit/robot kit)

15000USD?

Switch開始係有頭威無尾陣,想賣機換PS4,但係之前買左一大堆下載版...

上年6月前大家都係話冇野玩
點知一過左e3

咁耐都未買ps4
睇黎都冇咩game啱你玩

我主要係想知佢間舖做開咩價
聽講呢間舖幾好

你想問價錢的話，
可以去佢facebook 問，佢會照答。

而家唔知幾錢。
唔想問。

我我情況等同10$入左1716咁

認真問，賣唔賣？
我有朋友想買。
有咩game ？ 連埋acc 賣得唔得？
Tg: T_loar

Ths

有無玩緊的人可以分享下心得呀？
我搵緊紙皮自製代用中。
未得閒玩。

認真問2.0

唔買/唔玩/紙皮唔值的巴打何不上一頁？

入黎想睇下巴打玩成點，有咩心得咁上下。
唔想睇人係到罵紙皮紙皮。

見到fb個group好多人買左比小朋友

一邊玩紙皮一邊玩空氣
打和啦SUPER

咁多頁都冇咩人分享隻game好唔好玩
係咪冇咩人買黎玩

人地玩戰神，你就玩紙皮

日本開始來料

講真，兩set都過千幾，一隻game好定唔好價錢都好大影響，價錢如果平d應該少好多人反感講咁貴買紙皮玩？

冇得買二手賣三手平d都冇用

睇返fb大部分都係家長買比小朋友玩得好開心

Labo音Game

Labo彈土耳其進行曲

Labo彈Canon Chord

Labo RC Car 推倒霸權遊戲

Labo投擲遊戲

Labo Timer

Labo, Pokemon, 上釣

Labo 鼓game

牙你老母

Labo Timer製作過程

睇片幾好玩

睇左陣推特
始終真係職人既領域,先唔講索定任,跟本唔關連登仔事

一係親子玩
一係職人玩
兩樣都唔關連登仔事
利申：冇買都唔會買

公道講句，戰神係因為amazon斷哂貨無得賣姐
今次既god of war歐美銷量應該會係系列之最
Labo一開頭除左日本應該會無地方賣得過
不過labo睇既係長線

利申研究留意開遊戲銷量

8:45開始
真係好好玩

其實個遙控車最唔知做緊乜 但其他好正

紙皮黎咋

好有創意 有排玩

應該係幾毫子一斤

應該可以發展埋電競

官方推出維修紙皮下載網址(A4檔)
玩紙皮其實唔係問題，紙皮都炒價就真係有點.....

盒面寫明6歲或以上, 小朋友太細就9玩啦...
我都係由個小朋友自己砌, 我老婆話唔驚佢砌爛呀...
我話好難砌得爛, D紙皮有晒摺痕, 步驟又詳細...
砌成個釣魚機幾有滿足感
講真好部釣魚機真係幾好玩

唔係A4黎

越係簡單先越多變化，網上好多開箱文/片都已經有幾套玩法
同埋兩個 （癡線嘅）人一齊玩會好 hyper
( 無錯，我廿幾歲仲會同朋友玩彈擦膠...)
琴就應該有神整 game

反而最難有變化應該係間屋？

另外我真係好想知 robot kit 本身隻game 包咩，上網睇個個都好似只係9打建築物同飛碟，咁樣好快會悶

想問買日版既話 係咪字幕可以英文 但聲係日文？

老任同rest of the gaming world永遠都係做緊呢樣野

等睇過一排冇人講

有無人知今出面咩價

張圖笑到我仆街

有隻game啊...........................................................

On9衝出黎話自己係on9

原來過一日已經冇人講

佢d紙皮既錢如果唔計開發成本要自己整應該要有部laser cut 機，工業用printer先搞得掂
就算淘寶買機唔計保險同爆炸人命傷亡既成本都貴好多
加上人地個紙樣人地公開有得dl 黎整，你鐘意咪自己cut 自己print 囉，淘d紙皮同你攞紙樣去eprixt 印同cut 咪一撚樣，你可以自己破解埋部機寫埋隻game 出多部console 自己同自己玩囉
唔撚玩，無興趣，無機，唔欣賞咁你死撚開啦，人地買關你撚事咩

平時做開社畜比人管,咁響網上面自然想平衡返,咪管下人地打咩機
你見好多奶奶當年都係比佢奶奶恰先變到咁,其實同一樣道理

想知garage個emit infra red可以點發揮
佢本身已經係output